點睇愛一個人？

愛一個人要愛哂佢既全部？
定只愛佢個人，唔使理佢咩職業，咩生活習慣？
你地點睇？
我男朋友有返工，但返工以外嘅時間都好頹，得瞓覺同打機
我唔想佢咁但係佢好似搵唔到自己興趣
我唔想逼佢，但係又想令佢有啲改變，想佢積極啲
但冇理由因為唔滿意某啲嘢而同佢分手
咁樣應該段段感情都持續唔到，所以我好想諗到方法去一齊面對
煩惱中。。。

你男朋友係咪警察？

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

唔係，係普通打工仔

我覺得佢最起碼都叫有番工唔係全hea先，你係擔心啲咩 覺得佢份工唔夠好睇唔到將來？定純粹唔想佢咁頹廢？咁既話其實你哋咪搵啲一齊做/學都得㗎

咁你自己係點嫁？

唔想咁頹廢
有丫，佢話冇興趣既就點都唔會做，唉
但重點係佢咩都冇興趣

咁你一開始中意佢啲咩同埋係你主動？

唔係我主動既，係佢追我既
鍾意佢高同令人有安全感，份人內向，又幾幽默

可能佢興趣就係打機同訓覺
你既興趣係咩？
帶佢玩下你既興趣,
可能會變埋做佢既興趣/令佢揾到新興趣

其實有時番左一日工個人會好攰
所以冇點發展自己嘅興趣都係正常嘅
或者不如搵啲活動一齊參加下
又唔係要強迫佢改變嘅
你可以試下陪佢做一啲野
睇下佢會唔會對果啲有多啲嘅興趣先

多謝你丫，我會努力！
我鍾意音樂同睇書

多謝你，好丫🤝其實linhk有冇得pm，我想識多啲fd

做個朋友都OK呀
我留個tg比你呀
大家可以傾下計交流下